# El capitán Web-On
## The colesterol wars
Durante eones el pequeño y pacífico pueblo de los web-ones se ha visto sometido bajo el yugo de los denominados pueblos porcinos, mucho más poderosos y bélicos...


Pero tras años interminables de guerra entre pancetas y chorizos (las conocidas como guerras del colesterol) los pueblos porcinos, antaño poderosos, se encuentran exhaustos y debilitados, por fin los web-ones pueden dislumbrar un resquicio de esperanza y liberarse de la opresión a la que han sido sometidos. Tan sólo les queda un obstáculo por vencer y hacerse un hueco entre las grandes naciones de la galaxia, los Web-ones deben librarse de su fama de estrellados recogiendo todos los huevos estrellados que hay esparcidos a lo largo y ancho de la galaxia...


Sólo alguien con un par de yemas (o mal de la cáscara) aceptaría la misión...

# **ADVERTENCIA**
Antes de [jugarlo](https://myc-git.gitlab.io/web-on/) deberias obtener mas [información](https://myc-git.gitlab.io/mycweb/paginas/javascript/colesterol.html).
